支爆鐵定不會發生, 抄家補血會係將來中国幾十年既國策

香港外匯
香港財政
香港有錢人
香港中產
香港商家
香港存款
香港地產霸權
香港強迫金
強国三保五險
強国加稅
強国印錢
強国養老金
強国運動員
強国貪官
強国民企
強国中產
強国偽人

一堆圈養肥了畜牲, 是時候要當刂殺了
養肥千日, 用在一時
想支爆的人注定要失望了
而我相信抄家補血會係將來中国幾十年既國策

如果有大批人失業點救？

抄多幾個家, 就有錢鎮壓, 有錢維穩, 有錢洗腦教育, 有錢比軍費

要清算sell大陸人買美元單既香港保險雞，全部拎去東莞勞軍

保險雞全家生性病，子孫世世代代都係弱智仔

屌你
呢個好笑

失業嘅人食乜？

和珅

草

發動補血技能

好笑
但爆唔爆好難講
我覺得會爆

諗起十三億人冇嘢食搶樹皮食嘅情境都幾恐怖吓
睇嚟要快啲移民至得

幾十年？

未開始抄啲人已經走緊資
當知道開始抄
仲唔走快啲？
一年半載後，想抄都冇得抄

范冰冰第一滴血